中国有文革復辟的勢頭, 香港是新黑5類, 是高危人種之一

中国有文革復辟的勢頭, 香港是新黑5類, 是高危人種之一

中国現在不斷鼓動極端民族主義
中国要將中国国內的不滿情勢指向其他地方, 而不是對向政權
很難理解嗎?
清朝末年, 很多人反清朝, 口號是: 反清復明, 結果清政府將不滿情緒向外, 變成扶清滅洋
現在中国要將愛国主義+民眾不滿情緒向外, 新黑5類會是高危類別
不論你是藍絲或黃絲, 都是中国利用給群眾發洩的對象
台灣, 香港, 新疆, 西藏, 還有一類忘記了是什麼

真心說, 只要你是香港人, 就算你沒有去示威或者遊行, 總之香港人就是高危類別
你們勸身邊的人, 只要是香港人, 就很高危

推

刁狗呢啲垃圾搞文革之前要睇下自己有冇老毛既斤兩，一個唔小心分分鐘革咗自己先

香港人一向係中国人既眼中釘

香港人咪就係佢地昔日既地主

簡單

台灣, 香港, 新疆, 西藏, 福建

824星期六
機場 觀塘 禮賓府

光復香港，時代革命

破而後立

'If not us, WHO?
If not now, WHEN?'

RIGHT THE WRONG, FREE HONG KONG

毋忘六烈 八百義 兩眼 三十骨折 手腳筋
過期毒氣 元朗黑夜 811警暴 雙肺 一裙 無數屈辱私刑
撤回 定性 釋士 究警 普選

試問誰還未發聲
都捨我其誰衛我城
天生有權還有心可作主
誰要認命噤聲

Be Water

Push HARDER than yesterday
If you want a DIFFERENT TOMORROW

中國威脅論打壓外資 染紅企業清算航運龍頭大本營白色恐怖橫行貨幣操控 嚴重影響全球經濟反人道 暴力主義反人權 軍事鎮壓誣陷扣留外國領事館職員公然宣佈國際聲明已成歷史人面識別系統全面入侵私隱施壓公共交通系統公司施壓司法機關系統掌控執法部門成管治機器新聞媒體自由封鎖 假新聞一言定音不容異見之聲 網絡圍牆封鎖屏蔽 宣揚一人執政黨國 造王英雄主義改造信仰 壓抑宗教自由中國人納粹主義浪潮入侵西方主義國家新疆教育營文化滅絕非我族類六四屠殺事件 歷史檔案依然封鎖維權人士牢獄之災 每年逃亡海外陳秋實律師片段、多位內地藝術家遭禁聲強制拘留 驗血 政治檢控 勞改人民日報種族歧視深膚色人種警隊內部以‘甲甴’爭議詞代指運動人士解僱 清算 追捕 人面拍攝 ID追蹤

‘‘We work in the dark to serve the light.’’

push!!!